印尼客機墜毀 發現殘骸和一些遇難者遺體

印尼一架國內線客機起飛後不久，墜毀在首都雅加達附近海域，海岸巡邏船已抵達墜機海域，發現客機殘骸和一些遇難者遺體。

出事的是印尼三佛齊航空公司一架波音737-500客機客機，載著62名乘客和機員，周六從雅加達起飛，原定前往西加里曼丹省首府坤甸，但起飛後4分鐘失聯，其後被發現墜毀。航班追蹤網站說，這架客機在不到1分鐘內急降3千米。

目擊者說，看到和聽到至少一次爆炸。客機墜落海後爆炸。

中國駐印尼大使館引述印尼方面表示，經初步核實，機上無外籍乘客。

據了解，這架失事客機1994年5月試飛，加入三佛齊航空機隊8年。

2021

🖐🏻🦶🏻

話時話馬航搵返未

差唔多30年機

波音

搵到

飛機太危險，應該全部禁飛，全力大搞真空管列車啦，人類結構根本唔適合飛行

只可以坐郵輪

支持！行路最最安全！

該死的2021

如果有條橋 可以通往世界各地 都幾屈機
真行路撚 香港行去美國